而家港共睇你唔順眼，你唱一理通馬國明都係有政治意圖

誅心論

總之你唔妥佢，你呼吸都係政治化

排放二氧化碳危害國家安全

除咗支那國歌 其他歌都唔準唱

唱支那歌係影射諷刺，都係有政治意圖

你支持革命，顛覆國家政權

新彊維族人只係講自己語言已經被指思想不正常要接受思想改造
香港都遲早一樣

有毒氣體無害架

共匪會屈你呼吸排放無毒有害氣體

玩鬥紅, 播蘇聯國歌

支那痴線佬會話：

香港高度政治化
搞到人人無心機做嘢
咁樣社會唔健康
所以要立法

奴隸思想

政府做仆街嘢
又可以腦補官商係分割巴堅持唔同

而家擺到明中共控制港共
又可以賴晒港共無能，只係林奠同民主派既錯

「一國兩制」個point，都唔用啦唔扮啦
都可以話支持共匪毀約，歷史文件驚閪咩
都係民主黨逼到共匪出手渣

（你被人打，還手=你點都係錯既邏輯）

基本上佢哋思考邏輯都係痴線既
你鶳佢哋算撚把

擺明係咁，係d傻9藍絲先信唔關自己事

1984根本係支共嘅極權煉成說明書
有思想犯罪